我願意用我流利普通話換成流利英語

你大陸出世？

I DO

不是

香港土生土長
但以前讀書普教所有科目（除英文，音樂）

B teach me eng

我願意用我日元換成美金

但你都係好鬼肥

咪on9啦，呢兩種語言邊有得俾

講流利國語嘅肥婆叫大媽

講流利外語嘅肥婆叫竹星妹

？

邊到睇到我有比？

100yen 換1蚊美

要唔要學英文？
你教番我普通話

屌啲竹昇妹真係麻煩

英國accent